
                      Fantástica cinta sobre la lucha de un grupo de hombres para sobrevivir contra la naturaleza hostil y la maldad humana más absoluta, en este caso en comunismo cruel. 

Fantásticos los actores y fotografía... ¿Tiene banda sonora?
        
            